[性教育] 其實A Cup使唔使戴胸圍？

平嘅 戴胸圍係咪為左避免飛釘only？

已經唔可以叫胸，只不過係木板上面多左口釘

有無見過肥仔帶bra先

要。點都係突出左。aa就唔使
利申civil grad

其實AA係咪進化失敗？

史詩式悲哀

好明顯有一班男人意貧乳先搞到a cup女啲gene保留到而家
利申minor bio

係咪即係殘障？

胸圍哭了

又有女講鍾意平胸因爲高瘦平比較fashion

你喺香港冇咁受歡迎姐 唔好難過啦 個世界好大架

因為評審都係平胸囉

似係中左詛咒，脂肪走勻全身都唔停落個胸度

你條j咁細洗唔洗著底褲？

形容貼切

冇胸可以圍

唔洗，因為可以靠地心吸力整大個波

悲哀

屌

女人無j洗唔洗著底褲？

條底褲係俾你瀨屎嗰陣裝住d屎炸
你估真係拎黎遮住你條牙籤咩

我個fd aa會帶

我唔會戴

你的朋友

aa其實有幾細

冇圖

你捽緊啦
仲要咩圖

離撚哂罩

係咪仲有3條A，好似電池咁？

巴打個名係咪the pacific入面陣亡咗既陸戰隊員

可唔可以試下形容埋AA、B、C、D、E

其實AA , A果堆仲邊需要帶丫
著件底衫咪得囉， AA帶BRA可能為左個BRA有BRA個形睇落可以大小小， 有D直頭塞多幾個PAD做假狗

駁唔到

d先叫正常

跟本生物學上呢d基因唔應該存在

正

懷疑女友AA 未見過咁細

即係女人冇J就唔使著底褲？

有需要咩
咪又係雞

推

女友就直接睇bra啦 仲懷疑

痴乳貼ok
利申D奶

重未見阿bie?

男人有波又要戴胸圍？

有肥仔波又駛唔駛戴